法國中意既歌星全部形象都唔係太好

劉浩龍-佢d歌幾乎全部都好聽
思覺失調/二等天使/粗口阿七
但佢出名在歧視指甲黑哂既工友

許志安-爛泥/唯獨你是不可取替/流淚行勝利道
安心偷食，好仔形象一朝盡毀

陶吉吉-愛很簡單/流沙/普通朋友
又係衰受唔住誘惑

連思雅-到此為止/只要和你在一起
喜愛夜蒲

我中意親既唔多唔少都好似有d問題
咁代表乜？

係咪其實我本質都唔係好仔？
利申：平時形象正面，個個都話我好nice

我係咪要唔好再壓抑自己
應該顯露我本性先岩

佢地都係負責唱啫
如果佢地係唱作人/作家就話

而家你鍾意佢地
同佢地人品無乜關係